求admin del 留言

#29 post左張相涉及其他人私隱 (fb名同相) 求admin del 留言

你係佢條仔？

Cap咗

你估連仔del 唔del

幫你推